1.Метод об'єкту є функцією, яка входить у склад об'єкта. Він може бути викликаний та виконувати певні дії або операції над об'єктом, до якого він належить. Методи дозволяють обробляти дані, виконувати обчислення, змінювати стан об'єкта та взаємодіяти з ним.

2.Властивість об'єкта може мати значення будь-якого типу даних, які підтримуються в JavaScript. Це можуть бути примітивні типи, такі як числа, рядки, булеві значення, 'null' або 'undefined', а також посилання на об'єкти, масиви, функції і навіть інші об'єкти.

3.Об'єкт є посилальним типом даних, що означає, що змінна, яка містить об'єкт, насправді містить посилання на місце в пам'яті, де зберігається сам об'єкт. Якщо ми присвоюємо одну змінну іншій, то вони обидві будуть посилатись на один і той же об'єкт. Таким чином, зміни, які вносяться до об'єкта через одну змінну, будуть видимі і через іншу змінну, оскільки вони посилаються на одну і ту ж об'єктну структуру в пам'яті.